蝻打手會然錢終輸我屌你老母

你個南亞打手死全家 死完投胎下世做支那人